有冇人上司係脫曬節 如果失左業同行係唔會請佢？

聽家姐講佢份新工個上司好似平行時空咁
新技術佢完全唔識 用緊d幾十年前既野（同行已經冇人用）
平時做野交曬比下屬做 自己改少少可能都唔識

你話係老闆乜都唔識都正常
上司都唔識 d野過曬事
我家姐話如果佢失業 應該要轉行

港父有家姐